中港股市近日暴跌原因可能同呢個有關

【東網專訊】截至目前，中國人民銀行周三(6日)未展開公開市場操作。周三有2,400億元人民幣(下同)逆回購到期，以及1,880億元中期借貸便利(MLF)到期。

9up評論員特此報導

有冇得解釋下點解關佢事？

逆回購係放水

到期係咪即係收水？

新手多到
睇要再跌多 一千點
清洗新手村

如果睇殺牛上星期已經有巴打講到28250係正常，但點可以知道/估計只係殺牛之後就再上，定真正下跌 ？

下一個位係28000，睇下今日到唔到，仲衝緊落黎

跌完就知乜事啦

大陸水緊